終於明白Band3中學同Band1中學的差異

Band3中學啲老師教書能力真係勁差，教書可以係咁講其他野，一瞓覺就俾人屌，仲要話搞咩星星制，去廁所仲要扣星，上堂永遠會遲5分鐘先上黎

咪走去考番地區band one名校囉

Band 1仲衰過band 3，包裝得好，衰野收得埋咁解

band1中尾都係垃圾
老師通常3大本科
名校先有用 老師=哈佛/牛劍/鬼佬

Band3 可以做差佬

我聽親D人講都話band3 D老師有心過band1喎，會盡量幫少數有心機既學生希望佢地入到大學
D band1老師冇乜人有心教，因為D家長安排私補谷到D仔女好勁都唔使佢地出手，D學生仲會返學串返D老師轉頭

BTW不如我問返你一瞓覺就屌依樣有乜問題係咪要是但你上堂訓到成隻豬咁都唔理你

問題係佢根本唔係到教書，係度講其他野

其實讀書根本唔關老師搞成點事

Band1學校靜係收Band1學生
跟唔上就踢鳩左你

band都大把依啲老師

band 1, 2都大把依啲老師

好多野係雙向 相輔相成
學生有heart讀 老師教都上心啲
老師俾心機教 學生唔好意思hea
點都俾少少力去讀 又俾到教師助力
如果學生無心向學 返學當坐監
教師出面教書 下面訓覺吹水玩電話
無癮咪慳返啖氣 學生見到你無心教
又更加訓覺吹水玩電話

關撚事咩 識人band3 頭 照樣考到港大Finance 唔係神科但都唔係易入 喇沙以前有個a班炒左中文讀左年牙蘇就去左外國洗底

到底上面堆串鳩band1中學係垃圾既巴打
有幾多個當年真係有能力入到band1中學

Band3仔話band1差

笑撚死

到大學畢埋業，仲有朋友同我講好開心當年讀左band2中學識左班癲既朋友，玩得好開心

於是我望住佢手上張asso畢業證書，睇住佢班mk同學，男既去做sales女既已經比人中出做人老母，心諗：點解你班廢柴死都要講到band1中學唔會有真心朋友咁

聽日約我班工程師牙醫視光師老師中同出黎食個飯先
利申：我係最廢果個，讀緊master

Band 3上堂好玩d, 唔影響老師教書坐後排做乜都唔會理, band 1上堂真係坐定定聽書

痴撚線咁都講得出and3仔真係無撚腦
band1照係課室食野打機訓send msg